[At17 盧凱彤墮樓亡] 小肥：佢今朝八點仲whatsapp 我約聽晚飲野

樂壇組合at17成員盧凱彤（Ellen）今早墮樓身亡，終年32歲。藝人王宗堯對於盧凱彤離世感愕然，他表示與對方在工作地方見過面，他直言無辦法相信對方的死訊是真，他說：「好難接受，佢好勇敢去面對個病（躁鬱症），知道佢好番，呢一刻無辦法相信！」

他在社交網站發文指「希望係報錯 希望係搞錯」時，歌手小肥（徐智勇）於留言透露：「佢（盧凱彤）今朝仲覆我whatsapp」王宗堯表示未有再問小肥細節，亦未有去了解：「無去了解，大家都好愕然，唔想去追問！」

而小肥昨日（4日）與Ellen為ViuTV節目《全民造星》錄影，對於Ellen墮斃，悲痛莫名的小肥在社交平台出post：「我復原能力再快，都接受唔到接二連三嘅打擊，我真係頂唔到……」另他以短訊回覆東網，指昨日錄影時不發覺Ellen有任何異樣，二人有傾偈，現在他深感悲痛，更透露：「今朝八點Ellen仲有Whatsapp我，約聽晚飲嘢。」期後小肥沒再回應，手機更飛線至秘書台。

會不會鬼上身呀

連登神探們

有冇他殺可能性？

係都意外機會大d

曾經收起的抱擁
曾經懶去寄 的書信
留到葬禮那一刻已是無用

唉

係平台張枱嚟

不能丟人現眼

係咪有咩觸動佢

成日都好想知自殺既人之前個心路歷程係點

小肥

覺唔覺得好可疑

但新聞講跌既方向同層數都唔係佢單位果邊

有可疑

情緒病真係好難觸摸
突然間會發作

之前Chester Bennington又係咁...

Btw RIP

小肥？

佢同陳僖儀又fd
又係早死
小肥係咪黑到咁呀

單拖都可以飲嘢，有咩問題

期後小肥沒再回應，手機更飛線至秘書台。

小肥有可疑